好野可以出街lu(會員#245065)你屈咗幾撚多手足係賤賊/五毛?

奶共分化狗
好野可以出街lu(會員#245065)
個撚個開post都話人賤賊話人五毛，屌你老母
你冚家中武漢肺炎死啦

老鳳而家明開鳩你波
唔gur? 搵你啲分化狗、奶共狗同事衝晒入嚟囉屌你老母

貼定分化狗退散咒

拿分化撚呢除咗黑暗醜惡之外呢仲好撚蠢㗎
話你豬你又唔撚係豬
話你屎你又唔撚係食屎
一啲政治常識都唔撚識㗎
都冇讀撚過中文，乜撚嘢都唔知戇鳩鳩咁喎
佢又唔傻得晒喎，佢又識得扮手足喎
睇吓嗰隻傻閪分化狗睇吓佢點撚樣
喂屌你老味叫人反抗咋嗎
嘩屌條傻閪睇吓佢講乜撚嘢呀，幾...幾時殺狗
話明反抗呀你係咪傻㗎?你係咪戇鳩嘩呢個仲戇鳩
你睇吓，係咁copy&paste
屌你老母我俾你駁撚到呀，係人都覺得你煩啦傻閪
嘩屌你老母有冇搞撚錯問人駁到未
嘩呢個傻佬仲撚傻，話公務員全部係對家
喂屌你，不如話香港人都係啦
喂公務員都對家，你老母公務員係對家咁香港人都係啦
喂你老母你有冇搞錯，大家係手足嚟㗎，你話公務員對家
嘩到時公務員俾人洗晒腦做藍屍又要香港人嚟埋單㗎啦
屌你老母叫手足呀，香港人呀，不分化不割蓆咪得囉
傻佬，傻佬，傻佬，傻佬，傻佬
你個傻閪!
傻佬，傻佬，傻佬，傻佬...

條友仔搶做#2以為好型，block左再follow佢就得

老鳳一定follow + 追住屌柒佢

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

NMSL

懷疑係岳X群二世

戇不群?轉行做分化狗?

次次入到post搶#2
仲唔係佢

有啲係自招嫌疑
但追住老鳳吠嗰隻狗係明確真奶共+分化
你如果而家仲唔信佢係
老鳳相信你一係弱智一係同佢係同事

「屈毛」呢個詞係自招嫌疑
老鳳會直接講「屈人做XX」
佢屈咗好多真手足呀

logic唔夠bit數唔好走嚟浪費時間同老鳳嘈
行埋一邊食花生睇戲學吓嘢啦
係都要好似怨婦咁

我只係追擊你一個

睇唔撚順你得把口 推班學生去死

你打政府工 安安穩穩 無憂無慮

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足

咁你講咩殺狗打狗？ 仲唔係推人去死

仲話全民勇武？ 只是老鳳沒有資格帶頭？

學生就有資格？

比人拉咗果陣你係邊度？ 返緊政府工？

入軍火件事搞成點？ 又唔關你事？

屌你老母講嘢一舊舊 柒又唔認

呢啲各有各做啦 你講乜嘢打狗殺狗？

點睇都似推人去死 比人暗殺？